[I/A]Destiny Child命運之子(9) 開左國際服+初音聯動

官方BLOG :

WIKI :

itunes

google play

鳴謝漓洵巴提供資料

國際服同日服有d唔同 等國際服大佬更新

日服新手入門篇:
1. 隻驚玩D咩?
J囡囡 隻驚既2D live 系統啲囡禁一下就會郁一下 附帶呻吟聲
搭車個陣開大喇叭玩都咪話唔過癮

2. 洗唔洗課金
5星角可以突破6次聽落好似課到仆街咁 不過打活動可以拎到舊池既5星角
變相5星角可以農返黎 玩得耐係可以農到P(突爆)

食石位係抽卡同買票打活動 你唔大追活動BUFF角/排名既話唔洗點食石(不過D新角太好J多數忍唔住)

清哂日任會送250石 , 買月卡送多你100, PVP活動鳩打一星期都會送你1xx~2xx到(睇你咩rank)

3. 洗唔洗刷首抽?刷邊隻好
囡囡驚梗係刷囡囡啦 , 愈多五星愈好,懶得刷都可以直接開 ,Twitter聯動活動可以直接揀1隻5星 , 默認會係嫦娥, 100%必定上場

活動說明:

其他5星會中咩要睇當期個pool up咩角 新角黎講最高上場率係木莫娜 抽到既話打活動提升好大
巴哈首抽指南:

4. 係咪得5星勁?
唔係 , 好多4星都有用 , 打手既話好多5星+2之前都冇4星+6勁

5. 有咩4星要留
全線打手輔助都可以留住先 , 盾淨係留向日葵;斯巴達 , 奶就留光正太;火奶, 妨礙留跳窗;鐮刀

有幾隻開波好彩突到已經可以上得場 : 泳圈 阿緹 雷達 結他

5. 點組隊
前面打主線可以上 兩打手+嫦娥+奶 , 最尾個位比較自由 , 要保命就上盾/奶 , 唔會死就上加攻輔助

打活動既話可以睇下post內大佬點樣組隊 不過萬變不離其宗一定會有嫦娥+雷達

4星突滿+6連本體要7隻 大約~5星+2左右
開波5星+0用一排好快就會比高加值個d4星打手追上
有某d 4星打手係特別勁 練爆左唔會蝕 因為仲有world boss要上廿隻角

4星打手水屬就水泡 SS級角色 三下毒 仲勁過5星EVE淨係識打兩下
木屬既木弓同暗屬阿緹呢幾隻好彩抽到+2~3以上可以直接練爆佢做打手

組隊就兩隻打手+嫦娥+奶+盾/奶/補 練爆呢D再練其他角

6. 主線卡關點算
主力(打手優先)升到50先 , 技能升滿 , 好感升滿 , 有資源再升到全隊上60

7. 點升5星/6星
要50LV/60LV再加4個4星角 or 5個5星角
升星既肥料角可以用進化肥/3星角升上去/冇用既4星角升上去

8. 點拎活動5星/見post內幾個大佬話一車車5星點黎
兩大5星來源: Raid Boss同World Boss
其他來源: 連續登陸一個月送一張必5卷,翻牌活動有機會翻到5星,各種活動;進化之路;PVP物品收集;大富翁...etc都有可能送你一張5星卷

Raid:
非洲人/新手發家致富首選, 做哂全部活動任+清哂商店會送你當期BOSS 4隻直接+3 再加各種5星卷十抽卷魂卡卷etc....

打40LV boss有2%以上傷害(10萬) 有機會開到白金箱 白金箱有機會開到當期屬性5星舊池角色
Boss傷害排名前5開白金箱機率會大D 10%~30%
一般黎講一日清哂十票左右會出到0~3隻5星 raid開兩星期日日打十票真係可以開到成車5星

WB:
新手可以pass既活動 , 要求上場20個角色 , 你練到廿隻角全6星滿好感個陣都唔洗睇呢篇野

9. 魂卡咩黎
呃錢既裝備 唔好去抽裝備池 就咁玩活動/PVP排名都好易拎到5星魂卡返黎
初始5星魂卡池得8張 長玩肯定可以突爆到(但我玩到幾張有+2都仲未開到EVE卡同木奶卡 )(我玩左一年終於抽齊
5星卡升到50好食裝備肥 新手既話打手用一張叫 小小襲擊者 突爆佢+3 數值比得上5星練滿0突
其他就隨便用 有資源再練5星魂卡

辣殺驚都開到9

大佬終於出手

就係因為辣殺出咁耐先開到9

exactly想留呢句

維護維成日

屌 開多咗個po

原來你早過大佬開po

是但啦 繼續喺呢度傾
但討論前最好講明係邊個伏先
上個po一直好似雞同鴨講咁

國際服派哂raid獎未
我張5星券呢

日伏新costume shop伏到爆
抽爆pool先會免費更新pool 成1900石reset 1次又未必有想要嘅嘢
仲衰過直接拎去抽卡

仲有個pool都伏，
已經係擺到明係陷阱

岩岩入坑 想問點樣可以快D升到50LV?

繼續儲石

國際版有BUG
一塊雪花賣一萬蚊fatfat

應該唔係bug 本身預你打完活動可以賣
只係錢嘅價值喺國際伏高太多先搞到似bug

如果佢拿日版來改明顯唔乎合佢而家setting

維護了

梳我見冇人開左幾粒鐘先開

下次比返大佬揸旗

新手想問下依家有紫石關，係唔係應該狗衝喪刷？

6步池:
兩抽
乜鳩都冇

重生迷官:
dklm一開係魂卡卷同木嫦娥張卡 垃圾到

打完lV3+3換左係學生妹同隻3星skin
開心哂

日服? 打

國服更加要打

點解打lv3

4step咩都冇

我出個D野好伏
打3+3可以拎張卷換

打3+3呢隊手動幾穩 自動應該冇問題

Lv5+3換走屬性打手唔知自唔自動到

最尾換左1500萬
不過抽武器池用左800萬(估唔到個池咁撚毒,800萬先得一件5A武+衣)

想睇佢沒收到你負數

2770蚊

冇收,賠左而兩百幾石,d趕唔切用既台仔屌哂鬼

食吓花生

屌唔撚係啊?

又要炎上 國際服痴左線?

交返俾你 上次見大佬你隔咗成日都冇開我先開咋

咁小氣嘅 淨係修正返都夠啦
上次韓服出bug都仲俾多日你任抽刷石
而家非課金道具都唔肯豪一次

一個服比一個受小氣

重點係唔少課金大佬走去買次數返黎打,點賠返比佢地

隻驚出左幾個月就已經想趕大佬走

今次個pass送牡丹終於破戒買左

啲錢打返嚟肯定即刻用㗎啦 留名等睇變負數
搞到咁應該所有大佬都退課退坑

國際服咁快收皮

剩係升把5星武食肥都食左成百萬

比個正評你
之前冇牡丹？

其實呢單野好易處理,你個bug hold到第一次系統重置活動
反正大家都只係得3次機會打到雪花

咁咪大家都受益,而家早知就有著數緊係唔gur

其實正常唔會有玩家會發現到係 bug
因為就咁睇會以為雪花本身係咁值錢
同埋你最多都係得3次重置 賺得幾多啫
問題係佢淨係收返啲錢 雪花又唔會回朔返俾玩家 搞到而家玩家利益受到損害

新手留名 日服入坑一個月
新角大家有冇抽

毒水泡毒傷高，但水炮有無視防禦。阿伯做主打手既話揀邊隻做副打好?

上次好快就行完一圈 今次碌極都係1

個陣抽左一野出左木情貓就冇抽落去
補返個窿
唔知下次pass有冇機會出木lisa

btw出牡丹係咪暗示下次係火raid

老實講有好多方法可以處理得更好

吹咩佢就係要揀最趕客個種

老實講,唔好抽
老屎忽抽黎覺得冇咩用,新手抽左都係擺
CV中毒就冇計

想問我呢堆4星應該進邊隻先 定應該進哂d5星先？ 開始玩到好迷茫
btw 水嫦娥+3 木嫦娥+4

＋3＋4都迷茫
你教返我玩

我都好迷茫
btw 水嫦娥P

你諗住做大佬？+4木嫦娥稱霸pvp

佢冇回收d錢,我仲袋住

轉生館轉呢 d 好唔好?
有無其他建議?

唔知你仲有咩角點俾建議

我冇課金架ching
宜家係唔知點投資好 係咪一日仲有5星都升哂d5星先？

如果跟日服schedule
黎緊係火raid 女僕(韓服原本係水raid巴里,可能有變動)
跟手兩次水raid(巴里排球)

不過你練定eve就冇死既,再練木嫦娥

係咪一定要俾石重置先打得晒320000雪花

值得升？定淨係活動入？

又維護

應該收返D錢

我1500萬就洗哂啦,你有本事開左ser之後將我個錢變負數

你會唔會棄驚

負左一千萬
沒事兒沒事兒

難得搞起左係都要趕客
間公司真係多得個營運唔少

巴哈負三四千萬個D直接刪驚898

呢D少事啦
即刻去google叫佢退款呢D先叫大鑊

負債之子 玩驚玩到破產

痴撚線營運

日服開波都不遑多讓 幾次炎上收歛左

有咩
我火raid就完先玩

1月1個陣有新春優惠

"有償1900石" 十抽一次會送你一張5星卷

好多慒撚買左無償石/升級包發現抽唔到唔happy

上巴哈見到有條友負左3000萬
點還

咁係啲人on9

所以韓服世界第一
bug咗當活動豪畀大家

負錢真係好戇鳩 負幾千萬點樣玩
大方啲比人賣多半日咪算囉

個陣搞到好大獲 2ch好多人屌
佢改完公告講明有償石之後,買先個班人會送多3張比佢地
你唔滿意都可以退返錢
後買個D人就唔賠,D人又屌

見到班台狗開始出嚟恥笑返班台狗就好好笑

負三千萬但由限你錢關打
當你一日唔比石還30萬...

乾脆棄驚好過啦
有課過既記得去退款
我琴日爭D就想買個pass好彩等埋今日先

唔該ching

台狗話你冇錢課金還錢就咪撚玩
呢隻game唔岩冇課同cheap精架

我覺得佢要扣都得
唔夠扣果啲咪清零算囉
負幾千萬同叫人地del game有咩分別

咁咪對啲賣咗雪花但未用錢嘅人唔公平囉
唔夠扣清零=送錢俾你洗
國際伏錢嘅價值好似比日韓都要高 唔扣到負其實係對冇用到bug 用唔切bug 嘅玩家唔公平
而家扣到負即係當你先洗未來錢咁 預咗課長炎上 但係對營運方嚟講係最妥善嘅處理方法

大家打初音第8關記得要加30石開多一張
有機會中五星

我見巴哈有人話1-7都會有5星

呢個方法都唔妥善啦,妥善就唔係得失左另一班人

最好一定係出公告話今日個 bug之後fixed,唔回收,咁你洗大左果d咪自己on9抽左武器池中伏,唔抽果d咪hold到一兩千萬第日備用

不嬲呢d case最好係營運自己受哂,但因為冰花數量多極都有個譜,金幣角色池又冇得一日抽哂,韓服自己仲大鑊過你都未用呢d下策

而家你負哂數,寵物格爆左拆唔到,拆唔到寵又影響到進化之路活動,一日唔爆石得60萬左右,變相即係趕人走

除非佢on9到以為會有人用4200石買佢個70幾萬既錢pack...

每日重置兩三次先夠係最後儲滿320000雪花
但係都係得2000石同10紅石
其實係咪唔抵

韓服前果排先奶完野 跟番果面做法好過啦
咪開半日比人打囉 之後再諗活動回收金幣咪得
負錢係直接叫你咪撚玩

當初fgo嬴國服又有個咁樣既bug
但人地公告寫得好清楚,用bug就要用正確既方法打返個數,否則ban

你剩係出句,我地會回收,咁回收機制係點唔講,幾時賣既錢會回收唔講,回收後既情況係點唔講
甚至有冇比人補鑊既機制都冇講

咁而家d人要走要退錢都就唔好怪人

同冇扣有乜分別

最簡單嗰日大家齊齊bug咪算

當係嗰朝限定嘅活動咪算囉
3次機會打雪花 最多咪賣到3 4千萬
計落都係1個月嘅錢啫

送返2千5百萬
8哥冇事了

國際服好國際wor玩到負錢

仆街改漏咗

it 狗又要比人炒

唔見有

流料

又main
麻鳩煩

真係每人2500萬

我就是破產,死外邊,從這邊跳下去,這不會再玩你的遊戲

a few moments later...

真香

行轉巴哈 個個屌受害者唔屌官方
通常呢D人都係自己冇得益 唔抵得人地先叫唔好賠
見到有幾個真係課十單以上走去退哂佢
笑撚死 一開始賠個小小企硬
見到多人退即刻淆底跪低
冇撚用

官方帶頭玩分化班友仔轉身blame the victim

講真呢隻驚咩都好,就係公關(我估係日服過去既)條友勁撚鳩屎小氣

如果唔係隻驚一早紅撚左

受害者係邊個

見到雪花1：1000就課金打 賣晒錢之後俾官方收晒 仲要做真人版開司每日還債嘅課金大佬
雖然佢而家送2500萬 但仍然有唔少人已經退課&仍然負債

話就話係官方做錯野 但最終決定權都係喺佢手上架啦
只係以往d營運怕得罪玩家 先搞到而家玩呢D game都有一種見到有錯就衝咗先冇蝕嘅心態姐
問心根本d人就知係有問題架啦
take risk之後賭輸咗有咩慘唔慘
唔係冇份唔gur

一開始冇公佈售價 國際伏標1：1000 日韓1：1
正常玩家唔會諗到係bug 見到1000蚊塊覺得抵玩先會衝
又唔係公告話1：1而實際賣到1：1000
take risk 賭輸都冇咁嬲 而家係連take咗 risk都未必知 實有人喺出bug公告洗已經洗晒啲錢
玩家又冇義務幫你諗埋係咪有bug

我係指出公告講明

點會唔知
一日先打得60萬 賣一賣就成千萬
真係唔知嘅咪受害者囉咁

玩家冇咩理由諗埋你有冇bug錯就要認要賠
決定權係官方到 你玩之前乜野都同意哂
1蚊都唔賠都得架
你賠得少d人唔受咪退錢
肯用石係咁刷個班肯定課得多過唔刷囉
而家就係官方見唔對路 先跪低賠出黎姐
如果班重課冇退錢 我肯撚定佢彩你都on9

我咁諗 手機驚都係比錢買開心

依家比錢買石reset個d受氣
冇用bug個d眼紅
點解唔諗計仔等大家都開心

官方做得唔好我同意架喎
唔係幫緊官方屌緊班人
而家咁都算折衷啦

不過抽左兩隻miku又賣左雪花先最撚慘
因為多雪花,佢賣出來舊錢實多過2500萬
如果佢仲洗埋即使比返舊錢都係負緊債

又出鑽又要好運但要負債
反而冇抽仲有錢袋(老老豆豆黑仔冇乜角可以升上限根本洗唔哂D錢...)

大佬 有咩卡值得升定先

屌你啊 有七回家出同炎天下之刃既

屌大佬記哂名

大前日中驅魔師,琴日中屁孩今日中杯面
金錢抽,讚

禁岩個段時間無上驚 無食到個bug 而家無啦啦隊有2500萬 幾好丫 可以日日金幣抽又可以有好多錢刋上限

對我冇乜用
又抽唔到好野

2500萬可以抽25日 金幣抽個機率其實算唔太衰嫁啦 中到一兩t0隻5星當賺左啦

目前抽左兩日已經出過一隻沈默龍 而且可以上一波6星都ok嘅 64000一隻6星 平時邊有禁多閒錢

你威
我就咁耐以嚟得1隻

我覺得佢暗改左 之前岩岩開服金幣抽每日至少有一隻5星 而家久唔久先一隻

離地歐撚

唔係呀 我上巴哈睇都好多人金幣抽出好野 唉 初音聯動30抽都係得一隻初音 出多隻雪初我當畢業啦 骰子都無抽中

呢度啲人係咪冇見過非洲人

你冇資格講呢句

啱呀!

金幣抽好多好多野wo
玩左半個月金幣抽左沉默龍,背包,熊妹,驅魔,泡面,屁孩

PVP啲child個擺位有咩影響?

一開波應該係打中間
我習慣係打手放最邊 坦放中間

5+1可以穩定auto 手動DS FT過
挑戰下5+2

各位大佬 我琴日見到初音廣告先開始玩
想問有無快速方法過雪音hard 8 boss 關

同埋應該升邊隻先

冇乜快速方法
國際版對育成係三個版本裡最唔友好

step 5一下出3隻

歐洲撚
仲捉你唔到

木奶PVP係唔係點都勁過光奶?

我隻光奶+1但係木奶+0

木奶係pvp毒瘤,實係木奶嬴

木奶忍耐盾直接變0傷
光奶就有全體回復 但死人嘅時候auto會優先放復活技 對要秒人嘅PVP嚟講係冇用 仲浪費咗招技
所以見到對手落光奶係幾乎必贏 除非你條team真係好廢

但係...

木奶未發育

光奶連本子都有

點解今日auto火進化會輸

國際伏拎30萬

漏左禁auto

試過

贏一輸二

我想問係咪想升d野一定要掛機?
因為就算有hottime其實d野都升得好撚慢
慢到唔撚想玩,抽到隻新野返黎又有排都練唔起

有體咪清 隻隻game都係咁架啦
慢係慢架喇 真係頂唔緊咪唔好玩/玩日服囉

冇錯
國際服冇得速升一隻

三個服得一個日服做到

日服-係咪得我一個而家先知水晶同強化素材最上級體力消耗係減至18體

係

我唔知

掛素材掛左好撚多日

日服又有免費10連

送足一個月 痴線

好彩一早收到風清哂個箱

下晝池抽一下算
又要爆倉

日服 紅石有菜鳥抽 bor
值唔值得去馬

值到核爆 20%

想要女僕
但中咗其他(╥╯^╰╥)

聽日先夠紅石抽
5隻入面淨係有蛇蘿
出邊隻都唔蝕

我都係咁諗
之後我出咗蛇蘿

為左呢 20%
抽左兩下
一個係光補助個妹 (唔知叫咩名)
另一個就係女僕

20% 既菜鳥又離我而去啦

我feel到我都係抽唔到mona 但真係搵唔到理由唔抽

蛇蘿我要嚟打PVP 都唔算話蝕
雖然相對地唔係咁想要

初音聯動之前既陷阱 我唔會中招既

初音唔係絕版咩

黎緊雪初音聯動

我知 但都係忍唔住
點都要射紅石試下
最近啲紅石池都係30%up 其他一隻唔夠1%
今次mona有成20% 仲要冇伏角護法
唔上仲係人

新手啱啱玩，應該抽初音個pool定另一個pool?初音個pool得兩隻5星😂

其他角你都有機抽到+6
初音過左就冇艇搭

對我黎講除左萌娜海王星都伏

金星最伏

中哂佢

蛇蘿→PVP角 其他→開圖鑑
金星又真係算伏嘅

btw中咗海王星 萌娜又要等下次

三十抽終於有mona了

咁街霸呢

睇你取向
如果你係強度廚唔會出+0角
咁就一係抽到高+一係唔抽

如果你收圖鑑就抽量力而為...

但係sf池有一隻勁伏既春麗...要有心理準備

sf 好似pvp用咗陣就唔見哂
反而雪初音都算係解流血首選
另外隻初音火event都上到場

初音有送就唔理

但係sf sammi個屎忽真係好正

咁就抽囉
cammy都唔弱,我支持你all in
不過中春麗唔好返來

春麗最強水打手喎

日服啫，國際服可能變咗能力值

國際服都跟日服多

但春麗邊到強
唔搭cammy就成隻廢咗咁濟

日服-無知文盲伸手一問：
牡丹係咪可以將流血轉化為回血

NS係將出血變回血
但SS加速會同嫦娥技能相撞 所以出場機會唔算多

Thx
但係滿友情幅圖好

之前玩日版好玩得好差睇你地玩算

我都岩岩裝左黎玩喎

日伏-而家算唔算養生期

休息, 係為左行更遠既路
呢期打素材體力減半 + 打錢多 50%
再加免費 10 連比你換瑪瑙
日日都係度刷肥料

黎緊就係雪初音+唔知咩raid

咁係咪即係初音其實會復刻

冇人知

我就希望唔好 因爲我齊

btw如來大佬係咪棄咗

好耐喇喎

贊同
出個新角比大家 J 下好過啦
返炒太無誠意啦

p.s. 當初都係訓身抽齊. J 初音對黑絲 J 左半年

Miki官網寫31到21

佢個活動戰鬥好奇怪唔識形容

下連國際服都有...
line比左個廣告我...

三服一齊

好似唔係好勁

火raid先上到
但好似上返初音 + 隻結他仲勁 (國際服進度)
日服有冇位落佢

火raid理論上可以上到
隊長冰蘿+萌娜+水dabi+打手+奶
冰蘿嫦娥互換

你又冇冰蘿又冇水dabi就有位

點樣download國際服？
定係本身香港App store已經係國際服

如果係同萌娜撞技嗰種加速就可以頂佢個位置

情人節新角

典解又係水

我要抽啊啊啊啊啊啊啊啊

ＦＢＩ

60抽得一隻雪米姑

兩個背包妹
一個學生妹
一個主教

唔想抽
初音+3 用佢好過
火 raid暫定 嫦娥 2隻miku eve

水屬暴擊有邊隻

個初音老襟係刷關隨機出？

老襟
yes

加攻又撞 冇理由唔用應援姐
變咗落佢好似for 加crit率咁 我不如直接用結他加埋crit damage
到時再試試點樣高傷d

抽六十算
貪張五星券

2100石倒哂落海

150紅石終於出到

60抽計埋張5星券
1火神 1萬聖 仲有張唔知咩男人

去左抽金幣池,嫦娥

唔知咩男人

呢隻番人,好鬼出名

出名垃圾

屌 乜7都冇

Devil Pass係半個月一次㗎？

60 抽邊度有 5 星券架?
just 抽完, 但唔覺有券既....

p.s. 60 抽到最果個 10 連先抽到 5 星....

明顯又兩個服誤會咗

啊~ 係 bor~
自己白痴左....

不過算, 好彩都抽到初音, 就算今次著得比較密實都可以 J 下....

巴哈岩岩先有個白痴台狗冇睇人地日服就開鳩人拖

再次呼籲大家講清楚先
因為好多時都同步開活動
雞同鴨講都唔緊要 誤導到人就唔好啦

廿抽冇
紅石中AI
屌你老母

有出現開嘅我就認到嘅

唔係所有人都認得㗎
特別係新人

我講我姐 唔係叫你地認

但日服骰子獎勵屌打國際服

雖然國際服每日有30抽金幣抽

講獎勵韓服世界第1

國際服跟日服多

進度後姐
頭半年乜柒都冇

60抽 哈帝斯

1隻

呢隻閪驚係咁

話時話隻game啲bgm幾有心機整，
首首都好岩feel，
可能我玩得太少手機game

GBF,如果只聽BGM

雪miku冇活動打好無聊

養生到情人節等你過個養生年

仲以為中初音
屌你老母嫦娥

第一次見馬撚出唔到貨

以為中到上+6咋

琴日先玩
佢堆3星唔岩用其實係咪食得/賣得

通常留嚟做進化材料/抽瑪瑙
唔建議食/賣

我賣係賣返啲覺醒用既石
咁樣岩?

覺醒用嘅石=瑪瑙 紫色嘅
一般優先抽1/2星角 3星角係爆倉嘅時候先抽
btw 係日韓定國際服？我驚俾錯建議

國際服 1/2星角有時拎左去比隻人食黎升LV
打到第4章卡卡地 自動戰鬥掛緊機升緊LV

1星直接拆哂就得
2星放探險(19小時) 上20lv有石送 之後抽瑪瑙
3星 冇哂2星都可以放去探險(慢好多).. 基本上係等拆 升水主就夠
冇用4星: 主要角升哂可以放入隊升滿lv進做5星肥 ,減輕火進化石壓力

攻略組
咩伏都識玩

但未到砌起wb隊人前都幾難升堆4星

國際服真係特別難起

raid係咪每次完左都隔好耐先開下一個?

比時間你升人姐

隊野用緊隻5星暗屬坦好似叫AI 望佢啲技好似麻麻
抽唔抽多轉6次2700 抽返隻勁既坦好

唔一定中架wo

無坦用都焗住要抽
有60抽必中一隻5星算好架喇

咁祝你好運

non pickup pool追坦 得水炮主教用得
點中
落多隻木奶/背包算啦

我而家係AI + 2隻打手 + 嫦娥 + 4星補
打到第5章卡卡地

兩張五星券
萬聖節 人魚補

金幣抽又中熊妹

５星券開到佢嘅咩？

五星券唔係淨係抽到普池咋咩

好似冇乜用,咁好似抽雪初順便賺5星好d

啲技都係針對緊re: birth
打5+3用㗎

呢個又乜鳩

不過國際服進度又慢又後,棄驚都未用到

我覺得幾勁 雖然要P左先有60% debuff dam 回避

+6 大佬

P隻垃圾打手有撚用

小薯連+0都冇,咁你緊係dalao

大佬

dalao

NS吸血唔怕反傷
不過妮可更好

與其回避不如解咗佢
或者直接加HP硬食

木屬隻隻都識吸血

NS吸同SS吸已經差好遠

妮可拎黎半手動 打5+1 係開波好鬼鐘意NS減左少少分

大佬又p

咁樣boost法
32萬點打好

初音都有boost
兩隻都冇唔使打了

國際版突然間水up,抽左兩萬幾石有一隻水盾,兩隻嫦娥,一隻沉默龍

其實會唔會砌咩純色隊？
定係睇其他技能而放咩人入隊？

想問埋國際服有冇邊關最好升LV

肥關(過關經驗)+肥
HT果陣641果關

保底先出五星

CLS

呢啲叫保底

CLS
最尾抽多150抽水池居然可以得一隻蛙鞋

呢隻垃圾驚真係唔會帶來幸福#

當 d 黑氣用哂去抽垃圾, 咁諗的話個心會好過 d

感覺好過 pad 啦
( dllm, 情人節 15 抽一隻彩蛋都無呀 )

上面可以中到三隻初音既歐洲人當自己時運高睇唔到啦

為什麼歐洲的不是我

貼box啦

隻驚次次都要叫人代抽先有五星
係咪有生物認證㗎

等睇大佬貼box

又中

想入坑係咪建議日服

可唔可以介紹你朋友比我識
日日中五星真係

我每次都自己抽然後搵唔同人幫手抽
結論係得我一個人非洲

開咗RL迷宮問卷，大家可以去填填等佢改下

2月下旬開火raid 未有確實時間
準備好水隊先

抽到保底都唔中初音
垃圾驚

應該係214

I am ready

dim follow

2月後半開喎
214應該可以直接講啦 差幾日都未規劃好咩

好簡單

214個pass完

仲唔係2月21

Question. What place have you been invited to on February 14th?
A) CafedePetit
500石

算唔算講咗係14號

.gun

國際伏應該係 但日伏未知
不過日伏火raid應該係針筒

入坑日伏冇耐(星期六定日入), 係咪如果要進化都係刷1-2拎1星怪慢慢堆上4/5星做進化素材, 而家得3萬5戰力左右唔知黎緊你地講既raid係咪會半咸
5星抽唔中打手, sup/補有娥, 水坦, 無敵奶, 雪初音, 光偶像, 妨得水果隻PVP毒瘤龍, 4星重要既抽唔到果隻泳圈, 得隻水既抱住大提琴果隻+3
同埋想問下無課想留下石活動用既話點樣farm mana最抵, 進1星怪再拎黎拆?

進化肥3/4星角養出嚟
石有幾多？可以直接抽對策角 唔多嘅可以到時買票上大佬車
呢個係小妹嘅車牌bhlqur7q8tpy 本po有兩個上次前100嘅大佬 可以跟佢地車
mana 直接拆1/2星 進1星拆你會蝕

7千幾石, 唔肯定一次活會用幾多唔多敢倒去抽野住
姐係到時會有對應bonus角/對策pool可以抽少少然後留D石黎衝活?
btw, 啱啱已加, 33lv 非洲人

睇死佢2邊一齊

日服邊緣人 求加好友bmtscm23ft2c

活動用幾多石係睇你想有幾肝
抽卡就量力而為啦 有時抽唔到就抽唔到

好, 希望到時有得抱到你地大腿

14號維護

瞄撚準備

日伏老野+5同eve+4上邊隻好啲
冇好嘅水輔唔知點砌好

問就係抽對策角

eve好D

求大佬curry

日服-地下伸手黨員又黎伸新手問題：

破防黎講用跳窗定係光狐女好？

或者think outsides the box加攻用暗結它或新雪初音？

其實仲有木傘，但我冇
上次木火傘卷中火傘

唔知你想點

講緊火raid

要破防的話用跳窗

定光孤女？

定係用加攻向嘅
新雪初音

或
暗屬加爆擊メルポメネ

raid 一向都唔係講落咩有用
而係得5個位落乜最好
應援諸刃加速攻crit技傷破防咁多點落得哂
先唔講破防點解唔用鐮刀
隊又冇 加值又冇 boss又未出 點答你

謝指教

冇指教
準備好3隻綁定 之後睇隻王效果再算啦

又學到嘢

認真喎ching ，
而個年代會覆你三行字以上嘅人要認真一謝 ，
唔係講笑，
覆老細同客都冇禁長。

矛睇過禾地p絲覆人==？

其實可以睇返韓版出過咩有個推斷

不過日服不嬲包咬頸,就算有都唔好盡信

但好似國際服呢d九成打摩根應該冇死錯人

冇p jer真係死po

想學你抽5星

我都想學

今次抽唔到初音
想哭了

依芙得+2 想哭了

Devil Pass了解下

垃圾驚不課了

伊芙+0又非洲
哭了

屌新角 兩體睡眠

痴線

PVP又一場腥風血雨

轉生館 拎邊6隻好
mona 嫦娥 光隻諸刃 仲有3隻唔知拎咩好

壓rank表示唔貪心 拎住個金1 就ok了

mine

又多鑽又齊哂人權角

點跟

想問下抽野果到有冇好似其他game咁有D限定pool果類抵抽D, 伏pool唔好抽呢類野

喺前面緊係冇得跟

冇嫦娥係List係咪p咗

未p 都唔會放
我全部放限定角

每次有特別pool都有討論
有需要可以到時拎出嚟問

日服- delynomore 30 分鐘，唔知有冇多啲石送呢，我估多送50石

次次都delay架啦 唸多左 屎都唔比多粒了

紅石結束戰鬥

好歐

where is 馬撚

情人節就想起我了嗎

係
諗起你條食女獸又唔知玩緊幾條女
本小毒毒就要留係屋企玩dc就好嬲

今晚打埋個J好瞓啦

一早打咗啦

點樣最大機率出raid
係咪Cafe de Coral

唔知 而家先20

點刷

係咁打

是但一關?

個個都有BOSS打

可以打1-2 3體務求極速刷關

不過有D人話raid故事6體果關易出D

有40車末?

已40

日服幾時有raid打

應該下星期

原來今次咁快有sr

玩左2個星期先知原來覺醒果到覺醒埋其他a+會再加能力
之前仲心諗 都升到上s 用石升埋上其他a+做乜咁蝕

屌你咁大舊野寫住

一直都無留意
見人地同我一樣50LV
但係我仲要有3隻+3 點解仲少人1萬戰力
如夢初醒

3隻+3

Id:
bqmfcfasfu9c

琴日先玩 好少triggle到raid 又無好友
求加好友carry

想入坑玩j仔

jer仔系米刀要日日玩+拉= =

有大mimi同令玩j仔開心啲

你想點carry
事已至此好難搵人燒券帶你上嚟架喎
打到上30就有計傾

咁咪玩
係就快 有個raid打吓進度快唔少
國際服開緊, 日服就快開 泡唔知

睇5ch啲人話日版比人棋士

此話何解

因為我抽唔到初音

冇人想知 躝啦

個po已經冇人
仲躝

唔係
其實只係想加d fd 打下你地d raid姐

down好耐

你再問吓
我自己個40都唔打

隻驚開始冇貨仔賣我覺得係事實黎

咁我轉玩超級7
又有大mimi女女

韓版都hea左幾個月啦,就執

hea吓幾好

好想要新嗰隻水

中咗2碗公仔麵同2個大波妹

光奶有咩用

拆

冇用,拆

新手想問點快速升到d角35lv？
每日得3次打肥料
係咪要食d無用既3星？

係咁打關

500體

多謝晒

好過5000 瑪瑙

ios版真係入都嫌煩

Id: bqmfcfasfu9c
新手打到上30
求fd 幫打上40

幾時先識自動ds
要人手動好撚煩

rebirth?
入其他關剔咗auto drive 先 呢招仲work唔work

屌 又悶到抽筋

個介面太花 都係唔啱玩

國國都話悶，重入唔入坑好

個個

國際服夠你玩一年半載

想玩肝game就搵個隻啦
hea game嚟

Fgo 日版台版，dragalia lost , brown dust, pad, 傳說
Another eden, cgss ，夢幻模擬都玩灑
冇咩邊隻keep 得到想玩
點算

呢樣hea 就hea咗啲
因為係J圖驚 美術方面應該冇乜邊隻手遊可以超越到
btw巴打玩咁多隻肝唔痛咩

就係冇一隻驚令我想肝住玩
全部養生mode
Login 攞下石咁

可能係自己太追求新鮮感

日版係咪又有得抽五星

我淨係玩啲養生升囡囡驚

建唔建議買首抽acc 呀巴打

紅石點用好 終於有120粒

咩服 個首抽點先
睇你介唔介意使錢同埋要唔要求自己一手一腳玩姐

留/5星屬券?

5星屬券 係邊?

搵到了

咩屬好

我就換咗水
最多野有用

蛙鞋

wb 有用

升技果d 要用好多瑪瑙
先升人個rank 定升技好？

咁有邊隻係完全冇用可以等轉生館

如果等到轉生館就轉生館

如果唔係水屬卷冇死錯人

係唔知使唔使用紅石咁囉
日服出咗朵花做道具
國際服紅石又唔易拎

肥柒暗番 (又廢又係仔)
>> AI(泡服buff到幾勁) 美國妹(咁耐好似得1次上到場 仲要唔係core) hades(pve其本上冇乜用) 火/水奶(水奶國際服buff咗)

3星券都出5星

肥柒

光奶抽下抽下抽到+7

但係PVP係咪都係木奶好
木奶冇+

真心問㗎

我想要水嗰隻

你繼續問啦,冇人會答你

有2隻 交換?

g持!

國際服今次活動果兩隻火屬勁唔勁?

課番黎

一般般掛
摩根國際ser進度算唔錯嘅打手
但你要刷到高加 同埋短期內好似冇木event
pvp可以玩流血隊 但佢好似未跟日ser改ss流血優先 都唔係話好勁

國際服個setting好難高加,回卷要成千鑽...
而且摩根仲要係日服強化前既殘廢版...

木raid又岩岩完,wb都未有咁快...

國際服啲人物升lv好慢

成日打到堆人滿哂lv
又要焗住進返隻吸經

一日限打3場肥點升得咁快

食肥又要錢
唔係冇位都唔想食
除咗6星升得慢啲 其他星期六日都好快姐

開極都冇火打手

開極都冇5星,根本層白色係油上去

未見過5星

話口未完開左隻5星萬聖

4月先有大型活動

日伏28號係咪有活動刷

針筒火raid

屌啊 紅石冇得抽又冇6步

兩抽白果就直接開打

3飛乜鳩都冇
睇人live 1飛就打孖上

個心平衡唔到

你今次衝唔衝前100

聽講個劇毒解唔到 冇水護士DS頂住可能GG

個loading咁搖
搭車點玩

唯有將希望寄托喺度

邊撚個叫自己做非洲人然後出雙5啊

邊撚個

趁人少少好快啲認咗佢

屌點解日服都會有人搶王

成19抽先出

又課

係咪冇咗自動FT

manual->auto->full auto

點解日伏送咗咁多張閃卡
jm9

我20抽

今次raid有角同冇角又差幾多

thx
又眼殘

有冇朋友開咗40？
我可以打200萬以上，要幫手打40嘅麻煩留嗰id

200萬以上

今次頂盡得170萬

日服 有冇40車主加我

auto咗場好似好勉強
大佬有冇穩d嘅打法

過200萬大佬

下場已經即炒咗啦
試緊其他

我同你一模一樣 炒唔炒睇天意

一炒得100萬
穩組可以keep到200萬
試緊嫦娥換多隻解可唔可以keep到220

今次超易炒車
有冇人試過落埃及貓有冇效

得+5
我落咗+6開花

火卷出南瓜

好似出咗熊妹

出咗呆毛

冇人中新卡

dl完隻game之後就一直卡喺呢度 可以點搞

出咗護士

今日暫時打咗三十埸得七個箱
，仲要一隻四星都冇

聽講今次個boss同皮膚掉轉咗

咩意思

即係普通版先係皮膚

唔會用raid skin

PVP點計升降級
勝率80%俾人降兩級

要夠分夠勝率 同場數

已經得返兩座大山了

花同角？
大佬咁慢嘅

hea打

火eve
neptune

仲有冇人玩架?

太夫
月月
木莫娜又要下次先有機會
打raid差佢搞到勁低傷

你地唔講都唔記得

萌娜 艷后

？？？

萌娜+5了

大佬又贏

萌娜-1搞到得百六萬傷

分個比你

呢度d歐氣隔左一個服都feel到

開哂箱得熊妹,火喇叭,呆毛各一

搞唔掂會死嘅問題嘅話唔差幾多

萌娜有吸血有加速 計落應該拉得起
點都係有好過冇啦
希望聽日卡池會有啦

終於做返次一拳超人

40000石木奶抽到+4

但我pvp唔用奶

睇人10抽兩隻暗龍一隻箱叔

以後都唔撚睇人抽

日服-有冇傳聞係話：
打raid時，隊中成員要未死過先有機會出五星？

暫時打咗約二百場（rank顯示），
一隻五星都冇，全部都係四星角、血石、裝備。

但係打40Lv史箂姆十場左右就出五星角，
而當中冇成員死過

打40Lv boss中有角死過用光奶復活，
而且傷害有一百一十萬到一百六十萬右左。
每場排名由第六名至第一名浮動。

冇
睇運

差唔多 可能你有少少黑

youtube有架仔一千場出9隻

計返都係一百場冇一隻

有冇技術移民歐洲方法介紹

同大佬性交轉運

我SR200幾場都係0 5星
係有兩個枕頭

200場有幾多呀
一向都係百幾兩百先出1隻架啦
個個都歐洲馬撚咩

同歐洲首席藍血大佬神之馬撚HEHE轉運

大波妹
想屌

我都想轉運
近排黑到

我哋禁多人要轉運，
怕大佬辛苦，
小弟排排隊先。

起碼已經中咗一隻，慢慢刷場數。

我隻國際服打raid都完全唔出5星
轉頭d 3-5 4-5券就開得返
都唔撚知佢係咪做咗手腳一定要消幾多石先有1隻

大陸D gp有人講過日伏D 買返黎既石頭AC去抽野係勁易中勁易出好野

老玩家就可能四五十抽先中

不言而喻

五星大概100場出一隻，呢啲講運氣。
出箱第一名同房主固定30%，所以想增加出貨率最好排第一或者做房主。
目前SR620埸，7隻原生五星，你哋可以參考下

自己統計就百三場左右有1隻
但數據少不能作準
識有大佬試過800車先得1隻

btw 今次箱率好似低咗

個個都200幾萬
打180萬都第5起跳
會出箱就奇

冇記錯除咗第一名同房主之外 第二至第七嘅機率係一樣

就係因為攞唔到第1所以唔出箱

骰仔火券又中熊妹

200萬都有第1架喎

有撚排進

上唔到200萬

why ar

跟大佬你個隊
但係eve得+4

我咁打咋喎
有冇新嗰隻?

有新嗰隻就場場第1啦

我有+0

其實高加海王星最穩

計我話全隊+6最穩

有見地!!!!!!!!!!

不愧係歐洲大佬

呢個真

啱啱歐到兩車連出5星

惡意曬卡

記得留體力
翻牌改版用體打
同埋就快出溫泉

8千體力ready，睇佢會難打到咩程度。

已經唔想打raid

冇買票喇
今次hea到連10%都入唔到
不過睇下護士有冇機會+6

已經+5？

冇10%但係可以+6

係 可惜護士平時冇機會上場

PVP新神角，放入傘妹隊好正
你冇10%都出2隻，已經好歐
我都差1隻，不過raid出嘅冇一隻係佢

冇傘妹
不過應該都替代唔到新PVP三寶

dim gun

16隻得3隻有用

我頁rebirth會唔會廢咗少少

兩隻4星
好想刷新

新翻牌廢到
關底應該開唔到禮裝/5星
成千體先開到1張3-5券叫特別小小

廿抽唔出主教奶

3%池單up都算有良心
但抽唔抽到主教奶分別都唔大
我覺得呢次活動唔抵玩
first clear獎勵+千體先清到第一轉

其實係咪抽到兩個skin已經可以刷新得

25件3星裝
50隻3星強
刷到天黑都未刷完

你抽到就係
通常都要到最後先攞到

已經抽到一個 三星皮
刷新咗了

啱啱粗略計過
70%加成下 大約3000體左右可以刷完一轉
結論：垃圾營運直抄韓服搞到又一次大爆死

今次個改版又測試嘅玩家嘅下限
睇嚟隻game真係想自殺

付出同收入唔成正比，逼你買體力，連hard8 draw 五星嘅機會都冇買，遲啲出埋附魔，就可以宣告隻game玩完

round up 當你體力上限有130
清一轉要72000幣 但1000體大概都係打到25000(70%加成)
仲未計冇5星/禮裝同其他浮動

計盡3000體一轉
3000/130*50=1153.8

即係1200石一轉
而今次first clear同mission 都係冇送到石
而啲獎品都唔吸引

4 月 world boss step 6 池

韓版可以咁玩，係因為韓版本身福利好，日版學佢咁玩就等同於自殺。
如果佢執咗仲好，我可以慳返啲錢

韓服有機制拎到體 但日服得呢幾種方法
自然回
升級
送40體幾次
rebirth 150
探索拎啲
好友PVP
部份一次性獎勵
同買體

日伏邊到搵成2萬體掛機

想死

咩都抽唔到又冇四星boost 角要4千幾體力。

我選擇放棄

一係課金抽角，一係用石買體力。
但係兩者區別唔大，今次真係逼死冇課同新手。
個主教嘅隊長技又垃圾，復活得一個Quota，玩唔到廚，賣圖only

肝完raid都係早抖算

今次火主教ev改制
雖然唔洗日日mon住renew時間又要手動打
但燒咁撚多體先刷完一個page
心諗根本自殺

仲以為上次同今次raid下修換領幣數日服叫改下死性
點撚知又係on9

佢on9搬字過紙
舊版都唔洗mon住啦 12個鐘上1次都唔係難
而家要買體之餘仲要長期開住掛機
boost角又低加成 +6先120%
獎品又姑寒
點解次次改版都要挑戰玩家下限

因為老玩家做左永動機 想逼我地用下鑽

無玩三個星期返黎
封面條女好似幾靚
d 技有冇用?

and 今次番牌好似pk 左咁多既?
係唔係可以 give up 繼續養生呀 ?

自然回體打就算

日韓一家親
垃圾日伏

咪又係出垃圾五星 出花俾我換魂好過啦

打raid已經日日掛60鋪用左幾粒鐘
覺得黏著度太高已經好嫌棄

舊時12個鐘renew局住日登2次都算
但每次renew就要手動去清8關
打完一關就要手動到下關呢下覺得好煩

家陣終於係日登一次
換唔撚哂d獎品都廢膠事理
已經想賣ac棄坑

嚟緊打木WB
個新翻牌盡量拎到第4輪 有閃5禮裝

話到就到咩

有咩裝
你自己下邊堆格仔抽中?

原來隻驚仲未執

上面嗰格
下面格仔都有5星禮裝 但冇我份

以為暗券嚟 sor

初頭都以為係暗券 睇真啲係閃5券
拎到第4輪就算得16%boost都唔係太難掛

你咁快既ching

第2輸都未拎到

歐撚發現

本身有近3千體all in+76%boost咋

76%

買11條體打得二萬幾分

rich

450石咋喎清

唔係550咩ching
16%真係值得回?

點都值過1900石食白果嘅

你76%梗係輕鬆
re 6000石都唔知去唔去到

呢個pool抽唔抽好

抽1下攞紅石

光嗰2隻
但火堆野又冇乜想要

火神都有用

辣殺驚 廿抽

乜撚都冇

閃卡又出夏露
最近出親都係佢 已經+5咗張白

木WB, boost 角係四星火屬RPG

隔幾日推一次po

木wb 29號開
可以換火mona 已知boost角係火箭炮

好憎wb要mon住隻王打

唔mon
隨緣

抽唔到boost角就唔撚打

火傘 RPG 歡喜天
金幣妹 可以限ft得5火屬最高攻循環打
傷害高勁多

抽唔到唔撚洗玩

今次真係抽唔到同冇打冇分別

450紅石20000鑽 i am ready

今次boost 角：
金幣妹（新角）
火傘
火屬RPG

sorry,
old news is so Fk exciting

唔貪心
希望10抽中
已經好耐冇中過boost角

唔貪心
希望免費抽中

有免費抽咩

no serious ok?

global 直接跟上 3x full auto

韓伏->封測伏
日伏->公測伏
國伏-> 總知都係大伏

國際服個新限定抽昆人嘅
抽到暗影龍

10抽又咩都冇

一發入魂

國服將沉默龍個裸男skin放封面,係咪智障
屌你老母又冇活動兩星期...

出wb未

mon住

屌你老母

唉屌10抽就中咗
2萬石仲用唔用好

歐洲馬撚憑乜負皮

唔用

有淫賤大波傘妹抽

重生迷宮打嬴一次3-3就嬴唔到

係咪要+6先夠打

打1次已經唔會想再博
有時+1都炒車 多得嗰少少

點解我睇人抽都中

金幣妹好正好可愛
login 見到有得抽就拿拿聲射哂 d石落去
只中得一隻 5*
好彩係中金幣妹

抽中之後立即喂佢食哂 d 肥料升 level 進化
滿懷希望進完之後件衫會少 d 野啦

點知咩都無少到. 最面重多左 d 睇得唔用得既金幣... 灰左...

馬撚上水負皮唔該

泡服raid真係好鬼難打

暫定隊伍 死人踢羅剎 再死再踢多隻上水炮

今次依隻算最易

一開頭唔知用咗解debuff角
一解就爆炸秒哂
轉咗隊之後都打到百幾萬

未執好哂 500萬
今次大佬應該打成千幾萬

完全唔夠位落野

Lv1單奶打到780w 後面得700w

終於有次650了
5星火角全部好低+

兩隻boost都冇
打得500

部機廢得400萬
冇錢換機

錢勁啲角咪得

換機貴定係課金貴

Why not both

死人了
睇嚟要上埋水炮

想問下新手(打左一個月左右)係咪hea打留鑽, 唔駛追個每次top 10%, 砌極成隊都係19-20萬戰力, 打黎打去都係最多得百五萬傷左右

新手WB就hea打啦
唔使食石
留石打raid

好, 努力做條WB咸魚

老手都hea打 付出遠大過收益

老手如果2-3場上到top 10%應該都賺?
定係果陣已經成型到都根本唔駛賺呢D

其實都冇咩可以賺
WB好難出到5星
都係儲coins換齊嘢就算

要拎廿億張閃魂卡 攤返開十phase每phase 兩億
一場2千萬 真係要場場3票

要入前1%拎5星仲要再補石買飛打

揼咁多石拎呢d野我hea打收鑽唔好

同埋通常排名靠後先易開到石 幣呢啲好嘢
排得前啲時候成日都係垃圾四星

睇完笑咗，竟然叫人落少啲腳去玩
而家 Twitter 同 5ch 開始炎上
今日下晝五點鐘仲有新event發佈會，未開始就趕客
睇嚟隻game真係唔識死

我iPhone 8 Plus要開低畫質先打70FT
有冇XS用家分享下玩嗰陣點？

真係笑撚咗

我又係dmm都打唔足
近2次都係咁

4月25開温泉
BB聯動
動們朋友聯動
Full body 聯動
石頭緊係冇送啦

又要養生多一個月，隻game真係好閒╮(╯_╰)╭

11號喎 WB打完就緊接都叫養生？

留石先係贏家抽哂全部聯動

今次泡服raid啲5星率係咪高咗
已經出咗5隻

個屎忽

無，你歐ONLY

屎忽定波投票

今日又回復正常

當然係美尻啦

唔係太識日文...
想問係唔係有得投票架?
要點投?

另外, 大家可以比個設定 setting 比我 reference 嗎?
我用電話打 raid, 就算用正常速度, fever 只係得 53 hit 左右....
max 唔到既....

我i7電腦都打唔足啦
佢on99

唔識擺少幾隻?

2年嘅努力係無白費

歐到

湯巴終於得咗

唔知咩事

呢隻係湯巴玩咗兩年先抽到嘅第一隻嫦娥

望住嗰8萬石心諗唔係又石沈大海掛
好彩

我就係心諗 唔撚係掛
唔會未中過嫦娥掛 另一隻我又唔識
泡ser唔係好多5星?未中過咁慘

真係第一隻，我唔知AC BUG咗定點
同埋由我入坑前水Raid，到依家2年都未撚開過水Raid
之後水卷5星卷都開過百張，依然-1嫦娥
對上UP池嫦娥又係ALL IN乜都無
今次得8萬石幾撚驚又乜都無

恭喜恭喜
唔好再話我成日想你衰

屌
肥柒係咪有up
已經出咗成4隻

又唔係日伏

湯巴都話係你歐

分啲肥柒畀你

好 我日服冇哂轉生肥

多謝硬巴
講下笑啫

國服終於要4月11開WB

仲加開HOT TIME

唔知開乜屬,但暗屬應該唔夠打手(拆撚哂)

台仔覺得會出火先
唔係冇可能但我覺得個所謂水pool唔代表d咩
4隻都係一開頭wb會落嘅野嚟

wb第一個一定係白貓+火wb果隻女僕啦

冇理由唔出wb角呃錢

咁出白貓都唔代表暗wb嘅姐

日版首次wb係白貓+暗wb王

佢跟當然係
但唔一定㗎嘛
anyway我會照當係暗 wb 先

我冇話一定係wo

所以咪而家都係估估吓囉

我話如果出暗屬我唔夠打手
我完全冇估佢出咩

我有+3軍女 +4隻貓唔知點叫

食屎啦你.jpg

又開到夏露閃卡

中bug

原來個 announcement 有句咩gigantic and red
睇嚟要派埋堆火打手上去了
+6火呆

咁應該係暗示魔王達比喎 當然有可能係史萊姆王
要水打手先啱

我意思係冇水打手 上埋火打手

屌好撚狗囉,仲有一星期出仲要人估

你地木卷開咩

開咗隻王
木傘莫娜

莫娜

露恩

屌出黎

乜水
開咗上次隻南瓜

想問下 國際服 d 3星進化素材 唔想用 可以點賣？
好似變唔到錢or瑪瑙咁

冇記錯係同單眼佬同期出嗰隻
btw木南瓜好似都幾實用

但我得+1呢

食晒佢

唔該巴打

冇玩幾月
入翻坑三十抽
0五星
又del翻

貴撚到

泡服又做乜撚

又兩隻肥料
10連又唔見咁好運

成個wb都未出過5星, 點跟

又
即係唔止1次

夾埋拎到張eve卡 伊莉沙白 美國妹 人魚

無感覺

我寧願要魂卡，原始五星差幾隻就全部完凸，呢啲真係轉生肥料嚟
好心就跟韓服一樣再放多啲五星啦，咁完全冇乜意思
個營運真係好撚度縮

下年開新驚 解釋到點解DC放慢哂手腳 我諗黎緊唔會有大更新

我乜柒都冇就真係黑開冇感覺

上個月韓國嗰個發佈會，話韓服嘅營運已經俾咗日本方面搞，基本上金亨泰已經話唔到事（由其上年公司比line包咗），我估更新仲會有嘅，不過衰係日本人營運手上。
之前韓服wb改版、魂卡全部都係日本方面搞出黎，嗰度已經走咗好多人（日版就更加唔使講）。隻game次次update都少咁啲人，個人覺得日服比盡3周年命仔，死因係日方營運太戇鳩

我依家2w5 石諗住hea玩到收皮

仲有冇課金？我已經想轉冇課

忍唔住手課左牡丹包 冇了

WB終於完左

出火WB同海星

得返2萬石希望抽齊限定

屌on9,愚人節event諗住冇抽角就食石打
早幾日忙到仆街剩打一場免費,今日先發覺唔撚夠分換水卷...

得兩百三萬

eva單pick 6萬石得4隻,黑撚到

220抽 x 0.75% = 1.65隻
講得出唔笑嗰吓好野

冇得咁計,佢單pick

射歪左4隻暗,以為抽緊暗池

你up 乜鳩
佢個 pool中 eve咪0.75
都未計你有其他5星
定你係指緊中咗4隻5星歪哂呀

計返好似高於平均值
原來我係亞洲人

你係歐洲撚樣呀

圍返我之前抽果d拉返暈係亞洲人

世界王係要打完一輪先所有人派彩？

對佢唔好咁大期望
都係靠堆coin換野為主

我就係要換一星火石

堆coin幾耐派一次

打完等陣結算
你有打咪有

動朋廿抽乜都冇

30抽有兩隻

唔夠黑瑪腦升人打世界BOSS
係咪應該升哂前排先?
同埋係咪覺醒>SS 其他技唔洗升住?

升咗有用嘅先 例如主力打手
之後放最難死嘅上前排

升ss:大部份support debuffer係
打手如果係tap skill連打就要升埋(global 好似冇乜)
唔係打手/唔會死嘅 覺醒應該唔使升哂

10000石齊晒

直頭冇睇
唔知抽唔抽好

原來仲有得換一隻eva, fatfat了

global 見你地班廢柴打唔死隻world boss
開個2倍傷

Global咁難練打乜撚wn

仲要靠外掛撚幫手先上到LV2

根本世界王就係失敗作

失敗再d獎勵廢
唔鼓勵課長爆錢打
同時下面堆細又只會一兩場過咪顯得on9

我只係想換兩隻5星就收手

早兩日抽多一野+3 >+4
今日抽多四野+5

換埋就+6
終於有隻+6打手

無啦啦送卷,賽連+4(好似係)

發現第3次ft冇乜時間剩打得特別快
又做手腳同你搞慢正常FT

scenario即係咩關

推
5月16號 rebirth出新skin
沉默龍人形skin絕版

好驚隻game係開post10前收皮，
而個post都三個月。

難啲

1年1po

除咗Raid WB傾下點組之外(到後期齊齊裝齊上鳩上都贏
同單機Game有咩分別，又無公會

世界王+200%boost

屌 又係wb 光wb

唔加打唔晒

d獎勵咁雞換大兩隻5星已經唔想打

+8 eve

日版下次活動又係world boss，不過光屬

維護一日

Dklm仲未開

分三個池

笑4

佢真係諗住維護一日

Twitter
デスティニーチャイルド【公式】
@destinyc_info
26分26 分鐘前

【状況ご報告】
メンテナンス状況につきまして、進行状況をふまえ終了時刻の検討を行っております。
23:00頃に再度、ご報告させていただきます。

正確なご案内ができない状況が続いており、誠に申し訳ございません。
終了まで今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。
#デスチャ

翻譯自日文，由 Microsoft 提供
"狀態報告"
關於維修情況, 我們正在根據進展情況考慮結束時間。
我們將在23點左右再次報告。

很抱歉, 我們無法向您提供準確的信息。
請等待一會兒, 直到最後。
#デスチャ

日伏係咪執柒咗

老實講
我今日淨係想簽到

泡服朋友WB打成點

泡版幾時出依套SKIN

乜來

嫦娥

咁鬼多個skin用得幾多個

出先算啦，依家只係做出5星温泉SKIN動畫

又改

追追逐逐咗兩年用咗無數石先係上個禮拜up池抽到
然後今日開twitter活動任你刷

嫦娥不知不覺已+5

國際服將動朋合作由一個pu變三個pu,仲要得0.75

4月30號開

等抽對策

打呀婆屎忽

4發先中老太婆
但係2發兩隻月月 月月+5

埋單條數差唔多

3發得1隻阿婆

點解日伏阿婆有少女skin
但係韓伏冇

me2

電話5.7m

7.2

搞乜鳩隻屁孩得打10萬

我已經唔知咁低傷係加速差距定係手機廢

why not both

用手機打同電腦打差100萬是咪正常

今次1倍速我覺得冇差咁多

電腦用2倍打400幾
手機用3倍打500幾

暗月月個buff真係好雞肋，
比多過三隻暗打手就開始亂落buff ，
三暗打手再放多隻eva先得350萬傷。

好耐無玩回坑玩返2日
感覺依家易咗進6星
終於齊到5隻6星
btw
第二次10抽搞掂
呢2隻唔計樣邊隻練得過
婆婆好撚好j

恭喜
btw

望真啲今期冇嘢想換

國際服悶閪到

日伏悶到想棄

養生驚 儲石抽下人

Dllm 50抽0五星

係咪+6完再抽到重覆就可以直接拎去做材料

放到2046等轉生

WB入口呢

下個活動水屬極難度地下城

wa 原來國際服要出卡了

仲諗住用紅石抽相機妹

又縮水了

但今次抽到main報酬就可以刷新
變相唔一定要有
不過相機係翻牌 地鐵 PVP都有用
所以抽唔到又好似差啲咁

好耐冇見過極UG

等到大家都可以auto過先出

40000石一狗一屁一隻蛙

非撚到

等到大家都棄哂先出

抵啦

仲有 bb 你嘛

泡版用足10石先出1白貓2相機

直接幫我做晒咁我唔洗攞花啦
有冇人有相同情況

點解要B害非洲人

落毒可以2次打完

岩岩玩
點解咁少人玩？
咁多女

翻牌已經拎哂

琴日拎到第10轉
仲有成1萬體未用

冇儲體
本身有成千幾 但之前打10場嗰陣開咗連續唔記得理清哂

進化材料係咪淨係可以向上合
唔可以拆番做下一階?

yes
所以成日要打火2星

本身冇儲體 蝕鬼哂

好彩的話五抽完一頁

要2星進化料都係打高果個難度?

你指進化料關?
應該都係照打最高好, 4/5星料都會好缺
2星就打返story刷
我就打5-5-3
有d好似打4-6-4

global肯出轉生未
幾廿隻5星等緊

如果跟日服出花嘅話你嗰幾廿隻都係排隊等緊

佢5星易拎咁多
照跟日服就佢有問題啦
反而日服我而家有花冇料

我木娜P左依家都有花冇料

木卷仲要出木基佬

木卷出美國
木娜木傘仍然係黑白

+4鳥

冇木雙面刃連phase 7都過唔到

我見有大佬無都照過，用暗屬屁孩+月月

係喎
唔記得咗有屁孩

過到10未?

紅石終於抽到木娜

恭喜

兩飛 星奶 木娜溢出
我既木傘啊

木池好嘢多伏都多
仲有飛紅石留起等木傘up

我就係兩飛紅石出呢兩隻
兩飛十連乜鳩都冇

去到phase 9 就死哂啲人

想問魔王坦比係咪淨係可以用紅石抽???
好想要阿

係擲骰木卷出木傘

利申國際服

葡萄

目前應該係 但紅石抽好唔抵
呢d限角應該唔會放入一般池
要睇pickup/特別banner 佢會唔會放埋

冇?

酋長點會有

頂你個制而家先出公告話30號doa合作

終於有頁有d用
btw好似越後越難中main格 最後先中到

留石抽doa

mo石了

留石抽白貓

係日服好易出卡定我歐

你歐

暗raid

暗5 full team 唔洗打

400格keep住爆

角係咁出，包就得400，營運用乜諗嘢

要抽了

抽了

25000石
三隻都有奶香+1,霞,Maire+0
仲有歪三隻...

應該比埋個devil包隻霞+3就算

奶奶

新果隻光奶大家點睇?
舊果隻又係復活. 新果隻又係復活
好似差唔多咁

日本仔話pvp向

正路
光奶嘅價值在於wb全體回
pve 其實要復活都唔多
呢隻又debuff eva 又無效
個復活都唔會好似光奶咁一復活得勁少血
一野又俾人打返死
pve出d高壓5人關都可能用到嘅

齊DOA了

40車不夠了，有人需要幫忙嗎？自動300-400w
日服

日服儲🍉個活動得pvp 先有？ 斷左1日無打即係唔洗攞最尾個獎勵？

而家先20頭

啱啱先到30

主要係靠商店換
同埋今日先係第一日咋

得+6軍女好似唔夠做

日伏10抽中大波妹
又玩返先

冇艷后？
係有時fv冇咗集中比較尷尬

得+3 full auto 應該仲低?

今次raid用咩隊打

global twitter抽刷新咗

暴擊fv先係主要輸出
而家打手都係用婚紗/艷后/光屁孩
full auto低係因為fv 有時冇集中

打手 2/3加速 奶/杯麵/木傘
raid隊基本上固定好晒

用艷后200萬都冇
我見人用相機妹
今次係咪要清咗啲debuff佢

相機清debuff但我冇
唔追排名咪好似我咁是但打下囉

btw 禮裝用7回目家出係咪點都好過STF

唔是for 狂暴?

+0 就算 用戰國卡 實際D

成日都有架啦
唔好學埋堆on9台狗咁大驚小怪啦

我係未見過排頭嗰隻

原3嚟

金幣抽補埋最後一隻嫦娥,又要煩自選換邊隻

有冇人知道點樣用巨集滑鼠cheating fever time?
我冇玩開電腦game，唔知道嗰cheating過程同操作
希望有玩開電腦game嘅師兄指教一下，thanks

dmm我唔知邊d過到
冇試過得唔得 舉個例話用android 堆emulator嘅script
最易搞應該係快速連click2次 之後速度較到最快 睇吓可以快成點
都可以自己開個檔嚟改
如果係用d marco software 簡單嚟講就係set n (69/70?)個 mouse click, 2 click之間delay set到最低 例如1ms (太低都可能唔得 要試試)
到你ft嗰陣 自己trigger返

多謝巴打抽空回覆！
我呢啲輕度電腦用家，完全唔知道呢啲野

小事啦 而且冇用過都教唔到具體點做
衝榜?

hibiki大佬加油

冇啦，啲人玩到咁誇張我點衝排行榜(*´-`)
我發現ft cheating嘅情況越嚟越嚴重，上嗰幾期都好啲，今次真係太誇張
根本一堆妖魔鬼怪，正常player唔咁做根本上唔到去
同埋我真係完全唔打電腦game，只玩console
純粹同你地請教一下實際嘅操作

佢暗5肯定全P啦 應該唔恨

新手玩到70lv 終於忍唔住想問句
點解要叫Destiny Child 有d creepy
仲要一開波整到大波妹咁，逼我夜晚先開黎玩姐

因為隻驚always with me always with you

巴打又係玩開電結?

有玩過下

淨係有聽佢第一隻碟

下次global唔會刷raid
3次都係極少5星
wb仲抵打

raid一路都係自然回卷
兩5星軍女+主教

覺得國際服好難中raid王

13號實裝DCIC 角
27號 水WB
7月11 BB聯動 貓女 抽爆

點儲石

國際服新手求教點組隊

冇選擇談何組隊
用住 5星第1行左數2346同第2行2 先囉
升埋4星3行5

冇盾丫哥仔,去自選隻水坦

自選揀左嫦娥喇

前期有嫦娥+復活奶夠做啦
慢慢玩，做齊日任，儲石等活動抽
同埋新手的話建議睇睇巴哈

已經分好晒國際服日服韓服唔同區，搵返你玩嗰區已經有好多資訊睇

終於偷渡翻一次(*´∀｀*)

哇屌好撚爽

用佢做坦

歐撚到

你仲歐啦8哥

又關我事,玩左半年隻光坦得一隻

唔講咁多
追故mode睇你講過乜

隻閪game好中意係咁俾D +6咗嘅5星
有幾隻5星我都仲係-1緊 多咗嘅3角就加埋有11隻

多既咪又係d普通角
限角果d全部低+

限角直頭冇

又中一隻嫦娥
開親5星都係+6嘅

買pass 升到11lv直開到lv30開box

火主教我本身都有啦
再一發冬甩池 出左
banshee 兩發 沉左

抽到見咗底

我本身3w5鑽 之前all in 傘妹 玩撚哂 仲要抽唔到
我相機妹開始keep住有抽keep住沉

啱啱抽到第11隻光奶

Fuck

兩抽就收手留石算
反而係最近啲紅石池都雜到唔想抽
hea住掛機等WB

上個光池我見人出光月月我去抽左一下

玩雀光基佬

即係多咗4隻?
碎料咋喎

係三星券出
爆倉啦就

啲二星唔夠一星期就用晒
冇得星期六日先刷

就黎1000，用咩標題？

5日先得1個reply
唔使開啦

聽執笠

好波！

開啦